建造業議會想喺一間小學隔離起天秤訓練場

天秤示意圖：

大家可以睇下張圖則
真係好撚近間學校

本身附近已經好多地盤，嚟緊又會有好多住宅
有乜可能喺係住宅區起呢啲

「重申反對於掃管笏路盡頭近千禧小學土地出租作天秤訓練場」聯署行動
聯署連結：
重點文件：

果邊唔係幾多有錢佬同國際學校咩

國際學校個位唔算近
但發展緊低密度住宅區

咁近咪嘈撚到仆街？
人地唔洗上堂
建議班人唔用腦？定自私撚？

好撚癲，一陣有意外都唔知點算

香港比建議駛乜用腦，大家圍內有錢揾就得啦

如果淨係晚黑先開工呢?

放左個天秤喺到 放假打風果啲冧咗都可能都影響
夜晚附近都有人住啦

推關注下

香港幾時冧過天秤呀

我申請喺禮賓府隔離開打樁訓練場

將來幾時冧無人知嘅
最重要係果到係小學同民居隔籬

又阻住香港發展
你估諗住起果班人唔會諗清楚咩？
人地個個社會賢達月入十幾皮
係你d賤民諗得清楚定佢地？
請自重，唔好咁多廢up

點會冇
我親身經歷就打完山竹隔離地盤冧落我哋地盤到
肯定仲有大把case

香港咁撚多空地，剩係呢個位再遠少少都有空地
係咪咁有必要喺人地間學校同屋企隔籬起呢啲訓練場？

可能好多考慮
例如地基交通
你呢d睇完一句就話人垃圾
其實你諗到既人地都會諗到
唔好咁自大

其實呢個位交通係完全唔方便
本來已經得一兩架巴會到
出面條路仲日日塞車
我點樣睇完一句就話人垃圾？
幾時有話佢垃圾？
問題係佢起個地點
呢單case區議員馬旗半年前已經搞緊會唔會係一句話就話人垃圾

即係冇咩其他位岩用lo
城市係有規劃嫁
可能你講既好位已經有其他安排
頭髮長見識少

下 記憶中好多喎

咁咪即係規劃得唔好囉
掃管笏呢個地區規劃左十幾廿年
而定已經發展中
成條路幾年後已經會有幾千個住宅單位
剩係睇接出去條青山公路就知呢區嘅規劃係如pat屎

成班傻閪係度為反而反
係啊係啊 起個花園比你去玩抬到樓價就好
起個訓練場又多問題喇

1.訓練場係剩係日頭先開
2. 天秤冇聲架喎
3. 天秤同所有吊具要有合資格人士定期檢查簽名 出事會上身 唔會同你亂黎
4. 如果打風會冧秤 一定禁左唔比用秤啦
你擔心下冧樹好過啦
5.根本支秤唔會出到訓練場範圍
有意外對你有咩影響
6. 住宅區起呢啲先好，因為呢啲訓練場地一用就用好多年 超碼你有個開揚景

早兩年打風鰂魚涌斷過天秤

年中有唔少你呢d人巴巴閉閉指點江山咁款
心諗 你識條撚咩 班專業人士唔會識咩
你有咩資格 你係咪果行？

咁你咪撚反政府啦
心諗 你識條撚咩 班專業人士唔會識咩
你有咩資格 你係咪政府高官？
評馬員要識跑馬，講波佬要踢過世界杯

早兩年大角咀市建局地盤都冧過

樓主點睇

其實果區好多配套唔完善
民生都未搞好（講緊區內）
點解唔處理好啲民生需要 而要起訓練場？
至於觀景...um...果個位山頂嚟

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

佢唔係無道理，但係對果區嚟講一定唔會係好果方面
講緊民生同地區規劃
基本民生都未處理好
講緊係交通之類

想問下咁宜家係講緊唔夠配套定係反對起訓練場？

民生？
就算唔做訓練場
都唔撚會走去起公園啦
乜撚野社區規劃，理論係有好多但政府一概唔會理，分分鐘最後走去起公屋
而家掃管笏青龍頭根本幾乎起到密晒籠
根本為賣地不惜一切

果度冇交通關起訓練場咩事? 即係起個地鐵站比佢之後就起得訓練場?

反對起
至於點解反對？因為係好多配套未做好，又走去理其他野

呢個只係我一個人嘅諗法
想睇其他可以睇一樓區議員條link

無錯 你講嘅係重點
我唔係話反對呢個行業發展
而係反對個選址

起訓練場同起配套係無關係㗎喎唔起訓練場又唔係一定會起配套嘅

重點！
唔夠配套還唔夠配套
起訓練場還起訓練場
兩會事黎

同埋
私樓+新地段附近配套永遠都差架喎
又唔係地鐵上蓋

你要配套住公屋咪有配套
嗱 起碼一定有巴士總站
通常都有個商場
落樓下就有譚仔櫃員機759

所以咪就係話佢起個訓練場喺民居都處理好有關民生嘅野...
你可以睇下上面區議員嘅point

咁係咪代表配套永遠都要咁差
成塊空地咁多野唔起走去起訓練場

即係同時間搞民生配套就唔反對？

佢唔係起喺呢個位就唔反對

咁即係純粹唔中意佢喺呢個位起，講咩有冇配套姐

咁佢事實係要起喺呢個位
而呢個位係絕對可以起其他配套用途嘅野
兩樣野唔可以一齊講㗎咩？

熱帶氣旋「山竹」威力強勁，港九各區到處滿目瘡痍！鰂魚涌華蘭路一建築地盤，頂部天秤疑遭強風吹至彎曲，有棚架倒塌。

個問題係講緊應唔應該喺學校隔黎起訓練場，而你又走去講民生配套呀嘛

其實我一開始都一直係講緊唔應該喺呢個位起
但大家又有其他論點，所以及講下其他論點咋

邊度話人垃圾?

十三 力

咁不如你講下咩原因反對喺嗰個位起啦

就係因為果到隔離就係小學
真係隔一個小斜坡咋
同埋附近好多人住緊
如果起咗喺度，每日得好少班次嘅巴士會更加擠迫，本身附近啲地盤已經好影響呢度嘅居民同學生
我唔係為反而反...
只係覺得真係唔應該係起呢個位...

我覺得太杞人憂天，以致誇大左影響
如果只係天秤訓練，應該係無噪音問題
安全問題我諗對方驚過你，真係整親人賠死佢，只要起係遠離斜坡果邊，就算冧都唔會影響到學校
最好限制埋高度同長度，
巴士問問，巴士公司唔係傻，有錢唔通唔賺咩，人多咪叫佢加班次

on9 post

因為始終住嗰度附近
其實好難唔諗會影響嘅程度
巴士問題就...因為係黨鐵嘅關係
其實佢地真係唔點理

thanks

癡那線！嗰度已經咩都冇，仲要整班學員去，學員都唔想去嗰度學野啦！
咁近小學整到小學生點算！
傻左呀個議會

好多年前希慎重建個時降秤冧左，死左幾件

咁應該起邊度？

sorry 或者係我表達能力唔係太好
其實最主要係覺得個選址嘅問題

冇位咪VR囉
咁佢本身訓練場喺邊？
點解要搬過去小學隔離？

你係咪喺個頭買咗間垃圾樓驚影響樓價呀
冧天秤咁牽強都講得出口

只能夠講 唔係

睇完張圖個西
完全冇影響囉
樓主有私利 所以反對
各位唔駛再覆
拉

班小學生等時讀好d書。

如果唔會讀完中學要去讀建大

一直都講左唔應該起學校隔離

其實香港有冇其他地方係呢啲訓練用地起喺學校隔離？

咁你唔反對對面oma oma有天秤？

今次有區議員幫手想廣傳下啫
間學校隔籬仲有中國上源添
不嬲都有反對聲音 有無人聽到又係一回事

其實香港周圍都好多人住緊
至於你話巴士班次少，其實個訓練場應該都唔會太多人去上堂

同埋你又話反對係太近小學，咁關乜撚嘢巴士事，諗撚清楚先啦

啲point撈埋左一齊講
總之係選址...
唉屌搞到我都亂撚埋

咁講即係喺嗰度起咩都反對，關咩天秤訓練場事

咁如果有日你屋企隔籬話起個天秤訓練場（講緊係隔一條馬路距離）你會覺得ok嘅，咁我說服唔到你

果到起小型商場起餐廳起巴士總站停車場之類無問題
依堆係果區一樣都無嘅嘢
果到便利店最近都要行20分鐘落山先有一間

我屌你，你話個問題係天秤呀嘛，宜家又去撚咗民生問題，你想點撚樣呀

...
你話我起咩都反對呀嘛
咁我咪答你唔係囉

睇完區議員d point 咪又係因為想起診所停車場提升樓價同驚長期有天秤係度阻住個景觀影響樓價囉，不過有d point 既，幾枝天秤一橦就十年八年，見到都唔開胃。明白既，我俾個建議你，唔想見到天秤，賣樓囉，想要永久景？去買海璇呀嘛btw

小學隔離起呢D野咁離譜

起民生嘢都有天秤近小學，咁到時你又唔反對？
其實講黎講去你係覺得民生配套未夠好，但係住得嗰度都預咗啦

咁講真 果個位起天秤訓練場好咩？
點解一定要喺果到起？
又近學校 又屬於高位
我真係唔明點解一定要起果到

其實正苦城市規劃不嬲都差
呢個只係其中一個例子吧

永遠都係亂咁起樓起到密麻麻無配套
又將D九唔答八既野起埋一齊

塌天秤 堂兄弟屍懸半空
遙望8小時 親人淚流亁
更新時間 (HKT): 2007.07.11 00:00

即係唔想見到brain cha就quit youtube囉
唔鐘意香港咪移民囉 嘅意思？

我一開始一直都係講選址問題
樓上話我起咩都反對呀嘛
咁我咪答你唔係囉再講其他

咁如果你再問返我點解反對，我都只會答你選址問題

無話一定要喺嗰度起係你反對喺嗰度起，但又無咩strong reason姐

而家係決定左起喺果到所以我先話反對喎...
咁都唔係一定起喺果到？

係
規劃一直差久而久之變咗有啲人會習慣左就覺得無問題

仍在處理中

預計遷入日期2021年初
而家唔反對定係等遷入左先黎反對

睇機場T2就知啦
仲有班人響度護航講到好合理咁真係笑死人

政府垃圾係人都知，唔止規劃
咁但係天秤訓練場又唔係咩大影響姐

我都唔期望會好大迴響，掃管笏呢啲山旮旯地方係無乜人留意
只係覺得趁仲有得表達反對而又有區議員講咪放上黎再多d人睇
我會多謝你推post
都唔介意你出去推更有用嘅post

起到咁近小學同民居點會無問題
上面咪講左有冧過囉
你係咪100%保證到吹多次山竹佢唔會冧先
唔得嘅咪揀個遠民居既地方囉
而且又無高度急切性，無地可以唔起住囉
仲響度盲撐

我唔係果頭居民
不過呢單我都見過有人講
你無睇過就話人水靜鵝飛

樓主黎緊住上源/OMA OMA?

兩個地方嘅關注度爭太遠
有幾多人分分鐘連掃管笏係咩都唔知
不過遲早就一定會有更多住宅用地
所以都想提出下啫

nono

算啦佢地可能係建造業議會打手

都停左課啦有撚學生咩
成班野都未做既連登仔為反而反

咁講我自己都無喺d post留言
咁又代唔代表真係無人關注呢...

最好停返十年八年課

啲居民住緊果到以前都係地盤黎

無唔buy～多謝你意見

睇返個位置
同埋唔係無反對聲音
果區最高峰同時間有4個地盤
無人關注都無計

pls pin this thanks a lot
警員關家榮嘅兩個仔女去咗英國, 一齊打鍵戰篤灰

pin ed thanks

其實香港周圍都係天秤，係咪只要有人喺附近生活就唔用得天秤？
至於你話急切性呢樣嘢同喺咪嗰度起又有咩關係？

你講撚到有人反對就一定要就哂佢
我反對你個反對得唔得呀
乜都有人反對架啦點就得哂咁多人
特登填幅海去棟天秤囉
有四個地盤同步起咪仲撚好 分開四個起嘈足你十年啦

咁點解一定要喺果到起
我反對有我嘅原因
咁你反對我個反對係咩原因？
其實香港咁多空地未至於要填海
啲地盤好撚多大陸人日日同佢地逼巴士都咪話唔開心

試過目擊一個天秤吊住舊野超出左地盤範圍喺我頭頂橫過好撚不安
但我唔知可以點反對/投訴

最簡單報狗同1823都唔識？
Btw我睇區議員早兩日出嗰封信，一句都無提過小學安全問題，你地使唔使同佢夾夾？

起左你底
新加入連登？

由高登上到宜家不過cdrom多姐

報狗就唔啦
1823真係無諗到，仲有下次就試下
同區議員針針先
thanks～

既然無急切性點解要趕住響果度起？香港地住既地方都未夠，起個訓練場黎仲咩？

天秤係起野先有姐，起完就會無，個訓練場擺5年喎，照你咁講度度都適合整訓練場啦

其實你起我屋企隔黎都無問題仲可以望遠啲，唔使樓望樓

你無所謂你覺得無危險唔代表人地係咁諗
正如有人覺得唔帶口罩都無問題好安全
客觀事實係有天秤打風冧過，有危險性
有人怕危險反對好正常

聯署支持封殺微信同TikTok

所以我無話樓豬如果因為安全問題反對係有問題，但係佢成日講咗去民生交通配套方面姐睇埋入面啲信講私隱風水治安問題而反對仲好笑

屌
人地咪講左係學校隔離起係唔會有燥音唔會有危險囉
你講黎講去都唔知講乜9
係學校隔離起到底有咩問題姐？
淨係覺得你因為達空地起d對你自己無益處既/無用所以屌

咁事實如果區內密麻麻起曬樓
無啦啦緊個天秤係好古怪
用黎起樓可以多左人有地方住
起公園，停車場，商場就區內人口受惠
起個訓練場完全對居民無得益

點解咁多地方唔起要起學校隔離？

done

當然如果可以起啲對居民有益嘅嘢就最好啦，但係你都知政府有幾垃圾，要拖幾耐先會諗起唔起/起咩，咁呢幾年用黎做短期訓練場都無咩大問題
同埋嗰個位唔係密麻麻，後面好空曠

屌 你買得掃管忽果時唔係已經預左係無配套貪佢靜架咩 ？
你唔係貪佢新樓豪宅但遍遠 所以平過市區架咩？
定你想多d配套 第時層樓可以賣貴d？

你個睇法咪即係對自己有益既野起係果度就無問題
咪即係自撚私心態

sorry 我唔係掃管笏住户

又唔可以咁講 其實咁多起樓工程 天秤訓練場其實都係有需要

睇返樓主講既野 主要都係覺得起左呢樣野會影響當區價值

要起就起民生野 又方便到佢 又可以升值

諗法係正常 但代入全香港既人黎講

果個位起訓練場係完全無問題 香港地少人多

要起訓練場實係山卡啦地方 但又要有少少交通既位置

只不過佢一路想美化自己自私既理由 又話有學校又話咩咁

好肉酸 自私好正常 自私得黎又唔想認果下囉命

後面係山，但隔離咪一大堆新樓囉
諗唔到起咩就搞訓練場，有左個訓練場就有排都唔洗止意起其他野啦
5年唔係短時間，起一棟樓再拆埋都仲得呀

唔一定係果度起
但起係果度無問題
有衝突？

係啦係啦

我講多一次
我唔係住嗰度，我冇買樓冇錢，嗰度嘅樓價如何與我無關

你起遠一百米都好呀咁近都無問題

點解一定要係住嗰度先可以覺得有問題？

咪好似駿洋村咁
唔係揾你屋企隔離既公屋做隔離營你實無所謂
講到尾香港人都係各家自掃門前雪架啦

不過比著我就唔想細路讀間學校隔離有天秤

咁點解一定要起其他野比掃管笏班人？
講到唔起天秤果塊地實會起配套野咁

真既話
你咁有心去為個未開發既偏遠地區著想
吹你唔漲
仲有無d咩規劃你好緊張 等多d人關心下
你咁有心 唔見你開post既

所以我話自私無問題 但樓主講到好偉大最尾又拉返去唔起配套果下肉酸囉

老實講 我寧願有個天秤場係度 起碼果位唔會有工程
日日沙塵滾滾又嘈

會幫手推post/twitter囉
見冇人講咪開post
有人講咪推post

咁點解又一定要起響果度
又loop返上面，都無急切性啦

thanks ar

我只係覺得唔應該咁近間學校就係咁多
其他配套嗰啲係因為其他人講其他論點所以我先講出嚟

你100米外起訓練場OK
點解要同間學校隔果幾十米距離起？？

樓主自唔自私佢既事啦
咁有人覺得天秤危險又好正常
打風時都見過D天秤吹到轉轉下
睇到都覺得牙煙

其實我覺得大家可以真係睇吓佢個距離係幾近

打風個陣 啲人見到把秤係到轉

又鬼殺咁嘈 問做咩唔鎖死個磨盤嫁啦

即係隨時仲近過同一個屋苑兩棟樓之間既距離 貼到實

真心市區起樓都係咁啦
周街都係天秤

過馬路都無咁遠

層主無追po 呢舊野擺足5年
仲耐過起樓

訓練場又唔係地盤。邊有噪音㗎

我見樓主都係講距離近
擺一年同五年有分別咩

有一年風險同五年風險嘅分別

仆街d講句, 佢淨係擺一年就無人反對咩
擺一個月都會有人嘈啦

所以真係唔應該擺咁近
起遠少少都冇人反對啦

岩岩睇到會議記錄, 話天秤吊臂會伸到學校內

個個位點唔理根本無鐵，一定係小巴巴士做主力交通

係 好誇張
多謝巴打你睇埋內文

sorry 我講唔清楚
係黨鐵巴嚟

人地建造業議會睇住，同政府盤一樣起個個cert 仲驚過你啦，安全一定行先，唔係政府賠到破產都似

信政府，唔驚

講事實政府盤安全野一定做足，有咩事係要上身，習近平都保唔到你

開會都話明成支臂有機會申入學校範圍都唔驚

上面位ching其實無錯
政府job比起其他私人盤, 都叫做睇實好多
我唔驚支天秤出事, 我係驚訓練果條友出事

都係嘅唉

唔起係掃管笏唔通起係中環